(每日任務)要人！清算渣打Bonnie Tong!!!!!!!

人渣警嫂Bonnie Tong唐曉華將手足資料起底直接交比做東九龍反黑組警察老公事件，由10月發生到而家都好似無咩進展咁，Bonnie Tong仲未比人抄，而渣打亦都就咁求其話搵左獨立第三方顧問去調查就當無左件事

[拋磚引玉] 其實渣打八婆Bonnie Tong單野可唔可以向歐盟申訴？

我朋友都諗到可以用GDPR去投訴，呢個post我係代佢出，希望可以多啲人一齊send個email，用連登力量令佢收皮

上面個post嘅樓主其實都解釋得好清楚，呢到簡單講小小，GDPR全寫係General Data Protection Regulation，係歐盟法規《一般資料保護規例》

以下係wiki搵到嘅簡介：
GDPR是在歐盟法律中對所有歐盟個人關於數據保護和專有的規範，涉及到歐洲 境外的個人資料出口。

換言之，即係話渣打疑似縱容及包疪員工盜用客戶資料，而渣打客戶當中一定有EU citizens，歐盟委員會亦有機會會介入罰款渣打

希望大家可以幫下手每人Send個email去比渣打迫佢2個星期內要對公眾交代，否則直接向歐盟委員會申訴

*******************************************************

customer.care@sc.com

Subject: Potential Breach of GDPR
***
To whom it may concern,

It has come to my attention that there are allegations against one of your employees (Bonnie Tong from the Tsing Yi Branch) who allegedly stole client's personal information and leaked the information to her police officer husband. While I understand your bank has appointed a third party to perform investigation into these allegations, I wish to bring your attention to the potential breach of General Data Protection Regulation (EU) 2016/679 (GDPR) by your bank. As an international bank, I am certain Standard Chartered serves clients of different nationalities, including EU citizens. If the allegations against Ms. Tong are true, it is possible that she had stolen and leaked the personal information of your clients who are EU citizens. This is a direct breach of the GDPR which could result in a fine of up to €20 million, or 4% of the firm’s worldwide annual revenue from the preceding financial year, whichever amount is higher. I strongly advise you to discuss with your internal legal team the consequences of a breach of the GDPR rule.

In a competitive and saturated consumer market that is Hong Kong, many of us are customers of your bank who have a genuine concern and worry about the lack of disciplinary action following such a gross breach of our privacy, especially in such tumultuous times. Trust that your bank will deal with this adequately given the stakes involved.

Given the seriousness of the allegations involved in this incident, I demand a response from you within 14 days failing which I have no choice but to bring these to the attention of the EU Commission.

Yours faithfully,
XX

Tui!!

推

唔識寫等巴打寫封信好耐推到渣打炒個仆街

P牌推唔郁都照推

Tui tui tui

1推

推呀

幫手推呀～～

推推推

Push

究極共產黨想用幾多5毛同P牌搞鳩英國佬銀行？
日日都有5毛list嘅Acc出Post搞事
寶福山確確實實有證據嘅post就唔撚推
渣打一張員工證做fact check 嘅post 就不斷出
五毛居心 路人皆見

Up

連登仔相信一張員工證
唔信big 4
講出去都俾人笑

E單野都幾煩 傳左咁耐 交代完又唔信 好似無限loop

咪話自己人各有各做
唔一定做呢樣就唔做得個樣嘅姐
咁既話唔好清算囉 由得佢繼續爆手足資料囉
一黎就話人5毛，咁我話你係bonnie tong本人得唔得呀？？？

咁黑警夠日日出黎交代佢地點樣打人呀，推呀婆落地係合情合理合法啦，係咪交代完就要信呀？？？？

哦 即係渣打回應 你唔信
德勤報告你唔信
咁你既然咩都唔信 你又會信張員工證嘅文嘅？
到真係外國都話佢係冇事，你咪又係會唔信
On9

我想知EU有冇覆巴打你呀？呢條戰線好似冇乜消息

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

同埋一間銀行唔會為咗一個居居經理而冒俾HKMA罰嘅風險
如果佢有做又要保佢嘅係完全唔make sense

而家點

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

幫推

個名叫Bonnie都係仆街嚟推！！！

炒左bonnie tong 咪解決事情

push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推!!

炒左未

。

tui

Rui

PUSH!

831

係唔係send 比 sc 總部會好的？香港分公司隨時唔上報，你email 比佢地未必有用

唔可以放過呢個臭閪

佢害撚左好多手足

寄

呢d人唔可以放過......

唔好停吖

唔好停

支持

推!!
推完記得幫手做

香港人要記仇！唔好放過呢條pk

mark 低做嘢